[多圖有真相] 其實港人已經窮途末路

相信大家呢幾日都成日聽到社會評級制度咩咩
但大家似乎唔明白個嚴重性
但我點醒大家 其實成件事絕對唔係危言聳聽
比社會評級制度流入香港 咁香港就直接變成一個市
其嚴重性同逃犯條例係一樣 甚至更可怕

希望大家可以將d圖spread出去
等更多人知道呢件事
呢單野成事 真係香港淪陷架喇

救命啊

救救香港
大家一定要頂住 打贏港共啊

push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

同場加映

今晚7點愛丁堡

拎翻送中條例嘅士氣
一齊谷爆d文宣佢啊

香港人已經冇得再輸

我地無路可退啦

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

is
巴打sum水ching

快推！一定要比身邊嘅人睇！！

啲圖

呢個制度根本反智，完全違反普世價值觀，將大多數人認知既價值觀違反，會變只係少數人/一個人既價值觀。
仲有，如果做好事可以提升分數，咁樣會唔會無左做好事既意義呢？

hi

幫手推

無錯

出左 500萬人上街都似

都冇用啦

Push

推啊

推

一定要推

咪又係行下wfc

推啊 幫手spread

唔要呀

本身香港人身份已經-1000分啦

好簡潔，幫推

大家即管齊心合力反送中
反正中港都變到一撚樣
仲洗鬼送中咩

係

你啱

捐血做義工同準時找卡數

佢有冇諗過有人身體係捐唔到

義工唔一定個個符合條件做

亦都唔係每個人都會用信用卡

不要再說了

生死存亡之秋

大家頂住呀！！

其他嘢好易中

我無野講!

我冇嘢講

推，依家一單比單嚴重

我要見律師

要比多啲人知

推呀

原來圍堵政府機關只係減五十分
只要下個月準時找卡數就打和

D扣分原因真係咁撚on9架？

你又啱

參考現有系統

呢個好笑

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

幫手推呀！

辛苦晒 文宣組

推爆佢！

PUSH

唔知

買多左條魚，買多左棵菜

係咪啲無聊嘢

會變左sim city

根本做好事係為分數呢單野已經令人覺得好嘔心
出咗之後 所有人都係假嘅

AIRDROP真係正到爆

Share咗出去
推推推

幫手share出去就得

好可悲

唔想變大陸人啊 好核突啊

推！！！！
文宣好重要！

最後嗰幅 我接受唔到

最尾個張

Share!!!

airdrop大法

Go!!!

分分鐘遲啲會變成咁
老豆老母:
公屋戶-50
租樓500呎以下+0
租樓500呎以上+20
私樓(居屋)+50
私樓+100

二等公民要負分開始

新手村都冇得住

push!!!

冷手打個熱飛機

真人版RPG

文宣！！！大家po哂啲fb ig Twitter都有用架

推啦屌

衝紅錄燈同不供養扣分一樣 聽講

非黨員扣200分
即個個一開始負分

up

係反智 但都講左唔會係香港推

妖，共慘黨收皮啦

扣你50分!

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

痴撚線

冇高清飛機打，人生仲有咩意義

認真當初自己都唔BUY 港毒,而家睇來係唯人出路!

唯一出路!

頂你個廢

如何定義無謂購物

今次只可以勝利

諗起咁撚樣既未來都覺得好撚恐怖
個撚個好似black mirror nosedive入面個女主角咁
見到高分既人要假笑 要奉承
要同高分既人一齊杯葛低分既人
低分既人唔搭得飛機 唔入得高級大廈 唔住得高級社區

唔係黨員已經係原罪...

Push!!!
已share！

真係好多人都唔知呢個濕9制度既禍害，
一定要推俾大家知

有冇完整一個扣分表？

個制度唯一嘅用意就係嘗試用新科技延續統治
你以為上面真係為咗咩「社會道德」

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

幫推 呢個堅痴線

美國如果立咗《香港人權及民主法》，政府搞呢啲信用評級交我地資料比大陸嘅勾當就會因為違反人權而比人制裁，相關嘅香港官員／議員／AO 仔女冇得去美國讀書。所以一定要推！

【美國巴絲速速現身！】美國page 教人幫手推美國通過法案

我無野講！
即post上ig 俾個d飲飲食食港豬睇

呀局長又話絕對唔會係香港推既

Save 低啲圖 airdrop宣傳先

搞我地唔掂就直接集中營見

社會信用評級下一步係咩？ 係集中營

都仲未提佢哋D 扣分證據係點黎

(網上圖片)

巴打好波

建議去旅行果張
最好帶出"網上詆毀他人"龍門任佢擺 無準則
咁佢地先會驚

我冇野講

好快負分

林鄭夠話自己唔會做特首啦

永遠置頂

只係打機都可以減到我0分

正 推多啲呢啲政策
成日屌後生仔搞事
班柒頭廢中廢老一齊攬炒

網上詆毁他人-100
屌你老母我一定負到on9

Cls

已經無退路 一定要贏

我無野講

準時交卡數+50？

唔係話唔會係香港實施咩？

一定要推！

尼條一實施，香港真係冇哂自由，本來上面已經唔鍾意你香港人，一定全部做D級公民

你係香港人已經先-100

人權何在

你荒班廢老識康德物水咩？

pish

痴撚線嫁

我爸是李剛+50萬分

推翻港共
香港獨立

一定係更可怕

Pish

佢有諗過人就唔會有呢樣信用評分啦
根本呢個評分仲慘過死
日日俾人監視住做每一樣野
唔明點解d人仲未醒覺

推！

一出世就負分要點玩

呢幾張圖幾好 可考慮印出嚟派

借分享

屌你個閪，比我地抖下得唔得呀

呢批圖好好

2019年 香港政治/自由 竟然倒退到商鞅時期

我要順暢打丁

幫襯黨企以外嘅消費掛

P

大灣區 逃犯條例 社會信用 電燈💡柱 cam
= 一個完美監控
（人類滅絕計劃 正式開始）

呢個過左大家可以真係攬炒了

文宣加油

因為敗敗真係小學畢業
胡溫咁樣溫水煮蛙馴服到香港人大中華膠都仲話可以中港融合
而家

Push
絕對嚴重過送中

Push 覺得呢個真係要登報

我有地貧要點捐血?我而家都有做義工但係唔會為社會對我評價，係出自內心

反中共啦直情要

屌 同北韓就快睇齊

個撚樣似足末代君主

冇錯

.....

講就話唔會係香港推，但就係咁推智能燈柱，係咁推新身分證，唔去換仲要罸錢
為既就係呢個評分系統
推

我屌你老母 打機都唔撚得

緊急 反DQ事件
政府嗰邊話生產器出嘅意見書不受理
大家快啲用自己email交 記得要改改啲字 再跟手入下面個post推上去熱門俾多啲人知呀

緊急! 反DQ! 用自己email send 意見書!!! 生產器出嘅不受理

推

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

不良駕駛都只係扣50分 我打太多機就扣100

全部變哂虛偽既人
唔會有真心朋友
大家為credit而奮鬥

推
好撚大鑊

智能燈柱都要做好宣傳 完全係侵犯私隱

推!

大力推

到時只會用分數定義究竟咩係人
人存在的意義只為得到好分數
坐過監/得罪中共永冇返生之日

痴撚線

到底支那幾時先滅亡

真係好撚痴線

其實呢，要對抗呢d法案，遊行就應該無用嘅，因為如果大陸喺香港強推社會信用法，都有決心同西方世界打冷戰，香港到時會變成鐵幕邊緣。

當然啦，我猜測社會信用法其實唔會喺2020推出，應該係大概係2022吹風2023推出，易名社區獎勵計劃，早期僅有加分選項，甚至連個分字都唔提及。

正經post無人推

呢啲系反人类，唔知郭生点睇

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

你無信用咭，銀行點賺你錢，咩叫信用評級

[冇時間喇！]
我屌你班撚屌咪撚再買寶礦力住呀
就嚟連票都冇得投喇！

如果我個個月準時找1豪子卡數係咪個個月穩定+100分

非黨員-200分
咁全香港絶大部分人搵個0分或者50分以內嘅都艱難

幫推，呢下真係衰過送中鑊鑊新鮮鑊鑊甘

痴撚線制度

就係要你自己修正到迎合佢制定既社會標準&假道德標準

迫你捐血 = 唔使放咁多錢落紅十字會叫人捐血
迫你做義工 = 有免費奴工解決社會問題, 節省正苦成本
迫你用信用卡 = 就會有你個consuming record, 從而了解你係咩人

點會冇諗過, 諗得不知幾清楚

推俾全港

有貧血=社會負累
本身可能已經扣左分

林鄭當初夠話民望低會落台啦，依個政府仲有咩信用

就嚟連票都冇得投喇

緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

大陸嘢唔會講得咁清楚，有好多餘地要自己想像講真，你唔主動講d政治嘢，佢其他嘅加減分項目都係針對於如何為政府/國營企業開拓財源。

太多transaction小心中左 過度消費, 洗黑錢, 購買非必需品

逼人養老等佢可以取消養老金？

好明顯
2035 養老金就乾塘

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

不但反普世價值，仲反自由市場經濟模式，搞到連消費都要講特權，不過
香港商家同外資唔會咁軟弱，而且美國國內已經有唔少議員政客主張強硬對華。
當然，大家都係小心d好，keep 住監測政府同爭取民權。

大大力推！！

痴撚線 香港人唔會忍到個個地步 唔好迫我地反擊好無

購買太多電玩遊戲都唔得

曾經比英國統治
接受殖民地教育
手持外國護照
去日本旅行
用google youtube whatsapp

每樣扣100分

而家已經要開始反擊 到真係實行已經太遲

呢條西例衰過送中，可以煲大佢。

呢啲真係cls

exactly想呢個方向

想大家見到啲圖有種
哇屌 唔撚係掛 嘅感覺

On撚9 班撚屌係咪睇劇睇上腦
你老母臭閪又想將人分等級

cls

堆

推 推到藍絲都覺醒

Black mirror

推番 上置頂

文宣要大力 推燈柱

呢個晒閪制度真係痴撚線

大家加油

依個其一，果啲大橋關口一連接晒就唔洗逃犯條例都已經起中國

IOS 係時候玩airdrop

仲有陳伯記者會

你在辯論，就表示你有接受的潛力和可能

香港人今次真是要show hand ，一輸左無得翻身，今次要感化埋廢老藍絲全員抗爭啊

已退無死所

扣分多過加分

好撚癲

big brother is watching u

屌呀 咁班共狗已經扣到負分啦

cls 政策 冇腦共狗

頂住！

出左全香港d燈柱比人拆曬

時刻記住5大訴求 同呢個制度

非黨員-200
原罪

想取消養老金逼人自己養老？？

同埋購物又有咩問題？啲錢我既我點洗關佢叉事

就嚟連票都冇得投喇
緊急! 反DQ!
用自己email send 意見書!!!
生產器出嘅不受理

[現場即時 好撚緊急］
要人！！！要人！！！！要人！！！！！

所以個反應係咩，貼連儂牆？

一日唔推翻殖民統治，一日都不得安寧

真係black mirror咁，到時你憎一個人會係瘋狂report 佢，人民鬥人民，而set rule 果班永遠係分數嘅頂層。

做人已經大壓力
仲要搞呢啲

明面上叫你做好事（雖然唔推進品德教育但用利益倡導人做好事，本身都係逃避責任嘅行為，on9嘅政策）
但實際上見到遊行扣50分就知係管治工具，只不過係巧立名目。

屌
跟本背後要track撚住你每一步都已經好得人驚
唔好話佢係加分定減分乜乜乜

up!!!

Spread出去 唔好鬆懈!!!

電燈柱呀📡📡📡📡📡📡📡
聚焦返訴求

我唔想冇自由呀

Source
真係咁真係迫住走

非吸煙區吸煙扣咁多，好多人中個wo

辛苦晒咁多位香港人

一退仲賤過做2等公民

救命呀

借圖轉發

藍絲廢腦：做好事咪加分 做壞事咪扣分囉 抵死啦

d扣分內容好似有d亂黎...

可唔可以改改佢，至少要停止share

香港變成大監獄

一舉一動都比人mon住哂

哩幾張圖好中point，連儂牆可以做埋文宣地方唔淨係貼memo貼埋文宣圖

你google下咪知真定假

個問題重點係批評共黨會扣好多分
點解冇圖講呢點？

準時交一次卡數可以圍政府一次
香港人閒閒地4 5張卡係手

秦漢已經存在呢種思想

窮途未必係末路 絕境也可以重生 做港人心中要有光 大家先可以互相幫忙 明幫又得暗幫都可以

有冇其他懲罰
家父討厭去旅行 已退休 子女已完成學業 應該唔識上網搵a片睇
我可以點樣說服佢係關佢事

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

非黨員-200分好似假左啲喎

CLS垃圾制度

滿分一千

lm

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

立即停建監控燈柱

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

無得搭車

推呀屌
唔好再推咩吉野家post
唔撚重要
我地既未來先係最重要

完全痴撚哂線

仲唔訓！

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

文宣！

人在外國
你地訓我地就推返啲有用post上嚟

推爆去
香港人真係無得再輸

一定要堅持落去
我地必須要贏！！！

空氣跌咗出去，兩個人收咗好感動

幫手推番有用post

721